小明現在好醉

好醉

同咩人飲到醉晒呀

小明都過檔

等咗你好耐啦

醉左嚟寫嘢 係咪有甜故睇

尋晚kelly鬧得我好岩

小明你黎？